NFLX苦主區（1）

Dllm一收盤就跌1成幾

係咪想玩死我地班傻散

坐撚到下世

希望在明天
加油

冇一頭半個月都上唔返5字頭

今日510入

隔離話睇好聽日升喎
唉 唔知已離埸

Earnings per share (EPS): $1.59 vs. $1.81
expected, according to Refinitiv survey of analysts

Revenue: $6.15 billion vs. $6.08 billion, according to Refinitiv

Global paid net subscriber additions: 8.26 million, according to FactSet

決定繼續坐艇

坐撚到武肺完都未回家

睇定啲先啦盤後20分鐘姐

特價時段

本身413 貨
460 再入多啲
驚西

有冇手足買返上去

升返d了，入貨未?

入咗30

350再買

聽日開盤可能跌多10%

靜觀其變
其有小小想入
500就走

真係會上ifc

ifc天台好多人

升返晒啦

536入咗

今日盤後跌到咁撚樣我先發現之前果d跌根本係nothing我屌你老母

係

大家會繼續坐？

屌決定唔撚理
坐到返鄉下
當擺筆錢係銀行無息

聽日一開市 不問價put

擺明特價時段，買！

575入....
真係勿高追

有咩打算
同你差唔多

擺....無理由蝕咁多先，昨日530都無走
不過真係唔知擺幾耐，係到蝕時間值

575真係最高果個個位

我567入屌
入左半個倉
都係擺到上返去屌

盲目追果時唔會覺得貴，因為前日升十幾%
事後睇返好撚貴

孖緊點算
唉

感性追真係食得屎
564買

我唔會借錢買
長渣仲要比息

無理性分析。

Nflx都好追...

均價511 都係繼續坐

酒呀

38X入，502走左

我都係

畀佢Q1 財報呃左 其實諗深一層 該訂閱都訂閱 Q2無可能符合市場預期。 市場上又出現咁多競爭對手。

高盛摩根仲一致睇好，真係fake..
利申565 入
希望有望返家鄉

鳩盛一睇好真係好危險

尋日同前日機構仲係咁出貨無跟

正股驚閪咩！

睇完覺得會落到$400

唉點算

558入左

448 入咗一次
之後560又高追咗
而家蝕返轉頭
不過應該都係strong hold算

大家覺得而家跌完10%仲算唔算高位
會唔會補倉？

567高追咗準備del app

正股驚閪

好快會升返

其實個業績完全唔差喎：

入面計咗三億損失 / 撥備 只係會計處理

你加返入去 eps 有成2.2 美金

2Q 加咗咁多 adds 條數要 3Q 先全面反映

指引都係睇 3Q EPS 去到 2蚊

如果你當未來12 個月 eps 有 10蚊

而家個價只係48位巿盈率

Take it easy la 大家
我揸緊NIO都頂到
你地都得嘅

Btw 你地有無問下P巴係咪入左貨

頂住呀咁多位
Nvda當初財報都係咁架咋

巴打幾$nio

$13.6加倉10萬港紙
溝到成本$9
味驚過

嗰陣係點

佢果陣5月21財報
你去睇下佢果陣股價走勢
佢財報完果幾日啲人都過得幾痛苦

幾日由
最高361.930
去到
最低319.723

547

幾耐先上返去
nflx開市會上返啲掛驚坐到q3財報前2星期

470買, 550見唔對路走哂

唔知你短炒？

唔介意坐 如果升得返 後悔緊535冇走

good luck
我nio 升到16.x都無放
主要係唔識短炒
但我相信佢long term係uptrend
希望nflx都係uptrend

但nflx跌好似因為fullfill唔到預期？

400諗住坐到600先走

其實佢跌個reason 好ON9

今季新增用戶預期820萬, 下季係570萬, total 係1390萬,
今季新增用戶實數係1010萬, 預計下季係250萬, total 係1260萬, 其實只係少左130萬

但而家反映既係570萬同250萬既落差

利伸無貨, 早2日掛左500 但最後冇入到, 而家睇佢回到保加力底線around 420左右

完全唔明，睇完你段野吸收返d正能量

介意都無計

Q2 收入大減WOR

差唔差唔係你話事

姐係你話事?

大戶要佢跌就跌

你唔比大戶要佢升?

你咪繼續堅持己見 從來評估一份財報差唔差都係睇預期 你自己覺得好但係個market話你錯你就係錯

都未出結果... 我無話升, 不過人地有分析, 我都想睇你分析下姐

未出結果 好明顯出財報前大戶已經收割左

簡單d講 份財報本身既數據高低係冇意思 而有意思既位係佢相對於預期數據既高低

而預期數字係班莊定出黎 你估佢地唔會預先大約知道財報據？變相財報其實係佢地拎黎操控股價既工具之一

老散可以做既就係睇下個莊放咩風出黎 估下個莊諗咩 順勢而為 你諗咩係冇用既

今晚應該又會再跌

坐唔坐到轉勢好

睇下佢跌幾多，不過納dee呢排咁，佢都應該有排跌

介意咪止蝕囉 暫時又唔係話蝕好多

屌你老母 等跌多啲溝貨算

其實有信心既都唔洗止蝕呀
我又唔覺佢會跌穿400

440買咗，560又高追咗好多手
而家蝕緊5-6千，想刪app

最尾一定會升番

要有信心

好彩尋晚527 平手走人

今朝盤後 拿拿林蝕住走 唉

賭得業績，預咗股價會插水包贏㗎？

突然好多苦主區

睇下咩環境先 我500頭

400尾入，諗住長揸，點知爆升再爆跌
好似發夢咁

profit lower than expected
可以點睇定

長揸驚閪

nio 有一日高追完震到我得返12.46 唔敢hold 屌奶星 放左

無所謂啦
宜家美股插到咁
唔係係咪經過左熔斷
覺得跌20%都唔係好多姐

i kn yr feel
我500入
無諗過跌返甘多

諗緊好無壯士斷J

武肺完應該更加唔洗回

就當發咗場夢
利申480入

你講到佢基本面差你之前預期咁多
依家爆泡仲諗住揸到返家鄉係乜嘢玩法黎？
見好多人都係咁，純粹唔明

其實NFLX都算硬淨啦, 尋晚最低504.36, 收市都527.39

出完財報盤後跌一成喎

你有冇睇盤後呀

on9仔 盤後 479.58 呀

一陣開盤前又插10%

個陣諗住day trade 同frd 打完場機就無左20% 驚撚左

冇跌到400 都唔敢入返

跌over 10%開始定左 回返小小
應該都係爭扎下 ，去返490-500

我見IB bid/ask 479.xx, 其實係咪即係競價?

係咪應該走得好走 止蝕好過

其實你地買個時有無睇過業績定係覺得同tesla 個班一樣

今晚千跌

嚟股災又近咗

之前傳過會禁止唔同ip share account,冇左回事

488

認同其他巴打 唔落返400頭我都唔會再入住

一陣會升番上去架 唔好咁講喇清

跌到300再入屌

升返少少

殺完call 準備殺put倒升

希望20MA有support

係，借勢J，哩D真係驚西咩

$564貨

下世啦

屌 好驚開盤又插

插硬

其實真係大户玩哂 大家無謂拗氣
機構出消息話表現唔夠預期
佢地又可以入貨 美國防疫咁既款 無咁快完到
Q3同前景係Netflix而家最大問題
驚比同行踩落黎 咁睇你對佢有無信心架姐
唔坐得又輸得唔多既咪睇下今晚有無位走左先囉
跌幾多 真係估佢唔到

564高追，岩先已經$489放哂
輸晒波音賺返黎既錢

岩岩489入左

又drop了

下世小心D

一路徘徊喺跌6-8%左右

開市跌 10%＋

買咗tsla又買咗nflx

你地唔輸錢 我點賺錢

我仲有Amzn adbe

adbe又妹下妹下咁

569揮個手 長擺

555樓居民表示好彩仲有人陪我

5字頭嘅NFLX都敢買, 你哋班友真係勇

走吧啦

係囉

買得少 好苦

561

正股驚鳩！

不過今晚分分鐘升番到5xx都未定

我無買，只係唔睇好

556均價留名

心情不能平復

最高575 wor

519樓留名

502留名

幾錢先入得呀

盤前走晒算

你又唔係p巴

560
好彩剩得4股

幾錢入好

450先啦

之後再落

558 留名

升未

560

走到未？

未今日貶下眼變番49x等多陣

470了，仲座緊575